msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: 3wlh <3wlh.lh@gmail.com>\n\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# 页面标题
msgid "NapCat API"
msgstr "NapCat API 配置"

# 页面描述
msgid "NapCat Robot call the API configuration page."
msgstr "NapCat 机器人 API 调用配置页面。"
msgid "Official reference"
msgstr "官方参考"
# 服务状态
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."
msgid "NapCat API: RUNNING"
msgstr "NapCat API：运行中"
msgid "NapCat API: NOT RUNNING"
msgstr "NapCat API：未运行"
msgid "NapCat API：DETECT ERROR"
msgstr "NapCat API：检测异常"

# 按钮文本
msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开 Web 界面"
msgid "Open Web log"
msgstr "打开 Web 日志"
msgid "Open Web napcat"
msgstr "打开 napcat 设置"

PASSWORD：指定密码（明文密码）
--port 8426：指定端口信息
--host 0.0.0.0：开启外网访问


# 配置项
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"
msgid "Enable"
msgstr "启用"
msgid "Port"
msgstr "端口"
msgid "Web Service Port"
msgstr "网页服务端口"
msgid "Root File Path"
msgstr "文件根目录"
msgid "File Storage Root Path"
msgstr "文件存储根目录"

# 网页
msgid "Configure Editor"
msgstr "配置编辑"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Network response was not ok"
msgstr "网络响应异常"
msgid "File loaded successfully"
msgstr "文件加载成功"
msgid "Error"
msgstr "错误"
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"
msgid "Save request failed"
msgstr "保存请求失败"
msgid "File saved successfully"
msgstr "保存成功"
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"
msgid "Save error"
msgstr "保存错误"


# 按钮（扩展）
msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"